金管局再承接62億港元沽盤，累計買入約286億港元

港匯觸及7.85弱方兌換保證水平，金管局再承接62億港元沽盤，為今日第二度買入港元。

金管局今日下午約5時15分，曾承接33.76億港元沽盤。自上周四(12日)以來，金管局先後八次在市場買入港元，累計買入約286億港元；料本周四(19日)銀行體系結餘跌至約1,512億元。(ad/a)

防守！啪啪啪！
防守！啪啪啪！

睇佢重食到幾耐

Bombombom，defence!

全世界都睇緊

港爆 準備午餐肉屌閪

越接越快

加息>樓爆？

聽日去銀行唱十萬港紙做美金
平均每人唱十萬，700萬人
沽7000億港紙，唔知金管局接唔接到

識玩

係睇銀行食到幾耐，佢大撚把

我可以話你知，要成個港幣流通量7倍先接唔住，即係冇可能，而且可以夾息